想提提明天搭地鐵涼冷氣既市民唔好用自己張八達通

唔知有無人講
咁岩醒起好重要

張八達通有哂你個人資料
電話、地址乜都有齊

記得買張飛先入閘

一陣俾警察叔叔請你返去問你做咩咁曳曵霸地鐵車箱涼冷氣就麻煩

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

推

再提一下大家遊鐵河時候要守法

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

Push